認真問句其實係ive點識女

見個個師兄好似同D女仔關係唔錯，但小弟就女仔fd都冇

樣，銀包

上lecture送花

渣車返學

唔好讀IT, Eng

受唔受溝呀

Ocamp

柒到唔敢睇

IVE仔留名學野

啲女會送上門
不過要靚仔

咩係女